澳門賭場赢大錢 有圖

爽啊！ 爽爽術

一球？

Yep

之後去邊度威

屌下hg 叫幾飛先

影下d女

豬肉炒床單

差不多

10幾萬

勁!

之前輸好多

贏少少咁

銀河

勁

輸錢皆因贏錢起

Poker最好玩

Ur right, that’s why I stop

8+6?